廢中廢老搭車成日塞住度門，大家唔好學

搭親巴士同黨鐵都係咁
啲廢中廢老明明入面大把位都唔肯行入去
搞到出面啲人要等多幾班車先上到

咁係唔啱架，大家唔好學
特別係星期一咁多人返工返學嘅日子

行路返工

特別係照頭早7-9點 想行快D都難